各位連登仔準備做小粉紅未

爹親娘親不及習大大親
係時侯要俾美國人見識下社會主義鐵拳